有冇覺得賓穎同杜生收左政府錢

黎緊就快首讀逃犯條例 咁岩依個時候爆咁大單野出黎 依加連登熱門十個有九個都係佢地兩個 冇人會記得逃犯條例
個時間簡直係配合得難以置信

dq果陣好似係万刀甲同鄧麗欣？

連登仔：真係好可疑

個個藝人都係棋子

即係蘋果都有收錢?

明明司機可以用呢條片叫佢地比錢 一定fatfat 但係佢冇咁做

4月3日首讀咗

蘋果爆大單野 d views 都賺到笑啦

push

好有可疑

港共又贏

出現了

香港人最鐘意娛樂

全城中伏

推哂上去

同韓國一樣用娛樂新聞掩飾政府醜聞

冇計啦 香港關心娛樂多過正事

pish

你岩
巴黎聖母院應該都收咗錢

佢地兩個只係替死鬼

有冇單咁嘅野都係咁架啦 問心 會唔會全香港上下傾逃犯條例傾一個下晝

今日逃犯條例有記招都冇人提